肚餓嘅吳業坤見到咩會搶住嚟食？

係屎
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
因為餓狗搶屎

閱

10000000000000000000000000000/10

10/10

正皮左先

10000/10

輕輕一推

再推

不能更高汁

要食緊係食女啦

呢隻狗公食屎大, 佢老母做雞養大佢.

推

輕輕再推

我仲以為係食屎狗

誰人留下負皮 不服來辯